黃店俾人棄單

貴單一律見人收錢先整

想食

藍店仍然安然無恙

美心蝕幾億，吉野家香港半執，夠未?

大家支持禁食惡法，黃藍一心
害死小店有咩出奇

不電話接單

擺明藍屍惡作劇
應該係何生得罪人

樓主駁唔到